卡拉屋企

有冇人有睇過

好細個睇過

好過愛回家

香港地有幾多專制禁忌

成家都係cheap精，好撚正

失魂菲

有楚原果套？

李婉華

夠鐘啦睇電視

記得嗰時本港台係播幪面超人rx,晚晚咸哂口想轉台睇都唔俾，雖然卡啦屋企都幾好笑

我認為係最高質嘅短劇

d gag好笑

夠鐘喇～～